physical fitness 報價

請問有無physical or其他公司既朋友報個價

Tg?